18歲下俾投降可能一個更深既佈署

呢個佈置可以區分poly仲有冇18歲下既人係入面
如果之後攻入去，入面全部18歲
對面使用既武力一定更強硬
相反，如果入面仲有18歲下既人
咁政府可能會考慮畫面難睇唔攻入去 好似而家咁

所以，18歲下既人一走哂，風險會更大
後生啲既手足要扮自己18歲下
唔可以俾對面知道入面仲有幾多18歲下既人
呢個行為係保護所有手足 入面既手足自己諗諗

push

推

分析得好啱，呢個政府出埋d下流陰招，係要逼死佢啲人民

二百萬人去晒集中營之後，呢個香港就唔再係香港，係大灣區香港市

而家18歲下既手足走左一大批
之後一定會點數，希望佢地唔好咁傻自己爆
其實同拘捕一樣，話無野講就得
唔可以俾對面有你既資訊，咁係自殺行為

當中有d成世俾政府捏住春袋,將來會成為政府爪牙

不是分化,只是想講人一定自私